====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons mis sur pied un grand « raout » avec les paysagistes Jacques Simon , Bernard Lassus et l ' architecte-urbaniste Robert Joly pour acculturer les acteurs et leur donner envie d ' agir et de changer de modèle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

